油塘要人！

屌你老母身邊其實好多兄弟都係自己一個人嚟自己一個人走。
各位有心嘅 就多啲照顧下身邊嘅人好嗎